英女皇銀仔真係好正

女皇大半世人

我鍾意到訂左個咁的銀包